香港青少年一日到黑淨係玩電話game,聽kpop,睇支支tvb,正垃圾

得閒就去竹館馬場蒲下啦,唔係永遠長唔大